點解次次成班人打完d廢老，廢老都好快企番起身行得走得重會接受埋記者訪問。

究竟係班人手軟脚軟定d廢老個個硬淨？

我睇左好多條片，d廢老次次都企番起身接受訪問，做乜鳩?

d藍屍有黑警照唔驚出樣受訪，同埋班撚屌最撚鍾意發表偉論架啦

我係講d廢老被狂打完暴哂肛都會行會走重可以接受記者訪問，佢地平時成日比人打所以慣左?

因為佢想死

想死都要接受訪問

說好的鍚春袋呢

班垃圾可能無春袋啦？

下次唔該集中踢/插/踩/毆/鋤下半身

呢班係變老左既惡人

邊個唔知自己骨頭脆，但一把年紀肯行出黎既，一對十幾個後生，都無淆底打到尾，而且主動出擊

值得respect

行山杖強度一般

爆哂肛都重有氣力接受訪問，真係好撚專業

唔夠狠

未必關力度問題
某程度係因為人地警察黑社會用鐵棍木棍
我地得支行山竹

但影像效果好似好傷但連廢老都行得走得重可以好臭串咁接受傳媒訪問

點解次次都比人影到 私鳥唔係應該拉入暗角打咩 至少都要整個人牆擋下鏡頭
同埋打到流哂血都冇事 不如打頸打心口打腰椎打春袋打關節

咁又唔係要打死佢

打死人好易有冇必要者

腎上腺素飆升

因為唔係打頭

仲有，點解啲廢佬髮型冇轉到，前線係咪漏左帶剷？

爆頭係多血，實際傷害一定唔及黃絲女俾人插肺，荃灣男俾人斬到殘廢

行山杖依D 尖既野好易扑開層頭皮
反而上次北角 打黑社會有勇武用木棍打頭
打完 完全企唔穩

一係就對準個口爆佢口，脫門牙！！

岩啊

關節

打跛腳最好，等佢地企起身發表偉論都無機會。

有段非係有義士打個瞓低左的廢老左膝，係咁重擊多野，
有冇人轉貼？

上鏡拎多5000
老閪都挨住

唔怪得咁多廢老大陸蝗成日挑機摟打啦，有成5000咁多

廢老好勁呀

好似打假拳咁

因為想阿爺同妹仔慰問佢地，最好有心意卡同果藍。

廢老都是愛国的

打 菠蘿蓋
就出唔到黎

其實好快企番起身行得走得唔代表唔傷 , 通常要 1x 分鐘先會真暈

佢地重會好清醒咁接受訪問，係咁屌人暴徒但自己捰 玻璃樽打人就唔提

即時有人止血又的確係好好多

我諗唔係唔夠狠，而係因為太多人同時打一個，無乜空間俾義士轉腰轉膊咁出拳，用既武器又軟軟地唔夠粗

我見過幾個廢老都拒絕在場fa幫佢醫治

你睇下黑警打人，次次都打到人 冇知覺咁滯

有時候已經行左成日，邊有力？

同埋好多廢老都叫人打死佢，做乜鳩?

腳 罰抄啦

都無人想打死班廢老
一直都話獅鳥只係自衛 唔係想殺人
只係有阻膠會想割

踏爆菠蘿蓋

年青力壯深藍冇錢都唔會出嚟啦

奇怪d廢老咁硬淨

就咁拳腳交應該唔會好傷
你見尋日絲打好似幫廢老按摩咁 拎櫈都係點到即止

爆哂肛架

柒咗就死口唔認自己做過乜在先籃絲都係死懦夫

我地先唔會俾你班藍絲廢老為支那捐驅，打到你爆頭又死唔去，等你幾個月包頭郁一郁都痛到想死就啱勒

唔會俾人打就唔會咁撚串，就開拖時候跪地求饒啦

唔想俾人打就唔好咁撚串，就開拖時候跪地求饒啦

通常都係得一條廢老串柒柒以為自己好撚好打

除左真係打到暈撚左 / 打到癱瘓姐

好少會打到暈，黑警就就會

其實都冇出真力
香港人太善良

善良的拳頭

係咪針對手手腳腳會好啲

[行動po] “鶳”之以武制暴 自保版

打死人好難就真
差狗搏命狂打義士，都未有人死（831都仲未有名有姓）

你肯定黑狗無打死人?

剃頭紅油咁恥辱 係我就街都唔想出

有恥辱心就唔做藍屍啦

留左手

至少拗斷手指喇

話左爆蛋
個個掛住日字衝拳
話左係篤
個個掛住fing
係就爆曬缸
但傷表面冇咩用
仲好有畫面添

係唔識用力既問題，始終無正式學過，有改善空間...

善良的手拳頭

始終都拳怕少壯，怕打死人

已經係使用最低武力

黑狗就會唔留手打死人啦，示威者好和平唔會打死人

呢個咪手足同狗既差距

唔蒲頭無得claim錢

因為仲有良知
要打暈人根本好易
果日有ching踢到條老野失去知覺

正常人大大力ban落個頭度,個老野捱唔到好多下

證明手足相當克制
只係使用最低武力去制服廢老

唔完美，可接受，要改善。
下次 重點打腳關節

咁又係藍屍挑釁示威者被打見紅聽講可以呃9保險同claim 維穩費，唔怪得d廢老咁鍾意被人打啦

屌你，咁你即係話黑警無良知啦

我都覺得呢個程度就夠
廢老唔等於黑社會
如果係黑警黑社會就打到殘廢都唔割

琴晚元朗條廢老咪黑社會囉

所以果個打得好呀 唔割

錫春袋應該最好

呢條藍屍黑社會好識玩 ，自己挑機在先捰住 玻璃樽追途人黎打，點知比人打到爆肛又扮受害人大叫個社會點解會變成咁? 係呀以前你d黑社會打人好多人都唔敢還手，依家人地還拖打鳩番你班黑社會就話呢個世界變成咁 屌

呢個直頭斷正啦
白背心個呀伯先狡猾 扮無辜呃左幾多人

但cctvb只係播元朗肥鳩黑社會被打個段，好多廢老港豬已被洗腦

死頂，

見班垃圾爆左肛都好精神

用篤rather揮打 效果更勁

陰謀論：會唔會有藍絲混入示威者扮打 博同情

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】2.0

【國際文宣】
抗爭英文版懶人包
請盡量用英文推post
幫手share去twitter同reddit

共產黨就係要呢d畫面

因為手下留情
太好人啦

右邊全關節連臭口春袋
拐杖用唔到 寫字夾餸重新學過

黑狗打死好多人

Wiki完先知警棍用金屬做 好大殺傷力
啞色黑色 我一直以為係木掍

如果係木棍我諗已經有一半斷

會唔會變傷殘人士？

隻隻藍屍行得走得重主動接受記者訪問，你話啦?

目的係自衞同保護手足阻嚇佢哋再犯，傷人是迫於無奈呀。

爆曬江冇話唔行得 係真係應該搞到失去活動能力(以後)

只係靠腎上腺素頂住個一陣 效力過左就收皮

3個月都唔還手真係好撚on9

唔知條廢老點呢?

要好似咁屈手肘

可以比藍絲廢老知我哋唔係三個月前咁打不還手，依家我哋係會反撃

出鏡可以嗌高啲價

打手腳如

對準D 手腳骨打落去

因為圍毆人真係好難，永遠打側個人攝入去揼幾拳，力又發唔到，又冇得𣈴準，打十幾拳都冇咩力

上次有師兄想埋身用kimura鎖手，都未lock好就要走，如果唔係比人TK

我哋已醒覺，不過：一，不能傷害無辜。二，要顧及國際戰線。

每次都係得一兩隻藍屍黎挑機，點解? 因為之前佢地知我地係唔敢還手，依家知道會還拖其實係幫左班守護連濃牆巴絲

隻隻藍屍都係守7記者訪問佢地